MSI Afterburn風扇idle問題

新買左張3060TI
發覺個溫度點低風扇都係30%轉速
以前張1060 idle可以0轉速
上過msi同reddit都搵唔到
有無人轉左卡都係咁?

displaycard set死左，inno3d都係唔可以低個30%

邊張
有啲非公冇低溫停轉功能

Msi 雙風扇

係轉左display先係咁 之前張1060都無事

Assume你講緊Ventus，但都係唔知你咩卡

Ventus 16/20系係唔識低溫停轉，30系先識

我張卡咪就係MSI 3060 VENTUS 2X
MSI 3060得一張雙風扇
就係唔識停
反而我張MSI 1060 ARMOUR就識停

巴打解決左未？唔係裝dragon center先有咩

解決左啦 唔記得update番
就係唔用afterburner 用dragon center先得

yes 停轉果種靜真係好舒服

同埋個風扇會長命d
Btw 以前個風扇一到個溫度可以即時停轉而家個風扇會轉一排